我發覺財經台太單一化, 需要加入新作風

側向股票呢個創富方法
其實創富方法有好多種 包括但不限於 打工 定期 儲蓄 零存整付 外滙
創業 被動收入等等
今日的加入 希望為財經台帶來新血

留小名 等睇巴打表演

創富者第一偉論
似乎有D似某自稱老師嘅影子

agree

精兵幾時出關

假膠太明顯

留名食花生

百家樂致富大法

留名睇同呢度啲痴線佬互屌

倫敦金創富大法
傳銷創富大法
美容創富大法
健身創富大法

仲可以做完定存之後cut左佢
亦可以用高買低賣iPhone套現大法

This wind can growth

呢啲太old IN幣少 WE trust